嘩屌你今日銅鑼灣d女咁傷風敗德嘅

個個都冇錢買衫著咁款

圖呢

樓主老母？

好似差緊啲野喎

如果因為太柒唔貼圖嘅話我原諒你

等睇劇毒宅屌你moto

你老母就傷風敗壞， 生著個不孝子

7人欖球呀

block咗